[求屌醒]自己表左白，但唔鐘意對方既人係咩心態？

自從你主動同我表白之後
我就沉撚左船 之後佢同我講唔鐘意我
但係我可以平心靜氣去傾呢件事
我係咪傻撚左
我知你睇到架 你到底諗緊乜野

1999

做雞認錯客仔好正常姐

唔係點收你做兵

做雞唔洗理感情事 反而仲輕鬆

無軍糧都肯做 我係咪on9

人地係漁夫
搵到另一條魚啦

佢唔鍾意你，完

又沉船
亂咁用

如果佢真係揾到另一條女 我會易啲死心

我都想完

利申：唔識用

我都試過啦 條女識左好耐 成年無見過 有一日無啦啦問我同唔同佢拍拖 我其實之前不嬲都鍾意佢 但我就同佢講 你唔好一時衝動 諗清楚先 之後一日佢就話諗清楚左 係衝動左 當佢無講過 最後做返朋友

寧願做朋友呀巴打！ 朋友可一世 情人不可一世

朋友邊個話可以一世
唔會疏遠既？

唔明呢種思想點解咁多人當真理

小妹入世未深 但覺得朋友會做得耐過情人啫

On 9 你個陣老撚都應承左先啦
做左情侶先
佢第二日反悔咪問點解然後說服佢囉
愛情都可以靠個下既衝動架麻

（不過都唔排除佢玩game 輸左）